Cities:Skylines 自由度最大建城遊戲(5) Parklife park area

有冇巴打試過拉到呢隻tapered merging lane
一齊研究下

唔好意思, 重up張圖